Câu 1: Đây là câu hỏi số 1?
A. Đáp án A cho câu 1
B. Đáp án B cho câu 1
C. Đáp án C cho câu 1
D. Đáp án D cho câu 1
Đáp án: A

Câu 2: Đây là câu hỏi số 2?
A. Đáp án A cho câu 2
B. Đáp án B cho câu 2
C. Đáp án C cho câu 2
D. Đáp án D cho câu 2
Đáp án: B

Câu 3: Đây là câu hỏi số 3?
A. Đáp án A cho câu 3
B. Đáp án B cho câu 3
C. Đáp án C cho câu 3
D. Đáp án D cho câu 3
Đáp án: C

Câu 4: Đây là câu hỏi số 4?
A. Đáp án A cho câu 4
B. Đáp án B cho câu 4
C. Đáp án C cho câu 4
D. Đáp án D cho câu 4
Đáp án: D

Câu 5: Đây là câu hỏi số 5?
A. Đáp án A cho câu 5
B. Đáp án B cho câu 5
C. Đáp án C cho câu 5
D. Đáp án D cho câu 5
Đáp án: A

Câu 6: Đây là câu hỏi số 6?
A. Đáp án A cho câu 6
B. Đáp án B cho câu 6
C. Đáp án C cho câu 6
D. Đáp án D cho câu 6
Đáp án: B

Câu 7: Đây là câu hỏi số 7?
A. Đáp án A cho câu 7
B. Đáp án B cho câu 7
C. Đáp án C cho câu 7
D. Đáp án D cho câu 7
Đáp án: C

Câu 8: Đây là câu hỏi số 8?
A. Đáp án A cho câu 8
B. Đáp án B cho câu 8
C. Đáp án C cho câu 8
D. Đáp án D cho câu 8
Đáp án: D

Câu 9: Đây là câu hỏi số 9?
A. Đáp án A cho câu 9
B. Đáp án B cho câu 9
C. Đáp án C cho câu 9
D. Đáp án D cho câu 9
Đáp án: A

Câu 10: Đây là câu hỏi số 10?
A. Đáp án A cho câu 10
B. Đáp án B cho câu 10
C. Đáp án C cho câu 10
D. Đáp án D cho câu 10
Đáp án: B